你戴緊邊類錶？

呢幾年見到多左人帶智能錶 仲有冇人鐘意石英同機械錶？你地又戴緊邊類錶？邊個捧場客多D？

石英錶平均黎講會平D 所以岩學生同啱啱出嚟做嘢嘅人多 但如果做多幾年野嘅人 開始會揀機械錶 戴出黎比人感覺有品味D

Daniel Wellington
Tommy Hilfiger

Apple Watch

Fossil 2x歲黎講價錢可接受

Garmin
而家慣左d錶會彈msg出黎

機械錶細節位多 造功有質感 石英同智能錶難以媲美!!

＋1 確實有時見啲男人戴機械錶會man 咗! :$

Ching 買左幾錢？ 幾多mm? 手腕瘦戴好睇嗎？

買左5千9 隻錶42mm 我手腕都正常SIZE 戴上手舒服岩岩好
目測好難準 最好去專門店試上手

帶開機械，但最近迷上石英同電子錶

你個名

石英同電子最好係薄同輕。
對手幼的人好好

機械錶要薄同薄 通常都好貴

係，依家鍾意超薄石英

Casio 電子錶

成街都係sub

公廁rolex

日本錶匠整嘅手工錶

業餘工藝師嘅手作石英錶

對錶冇研究 但見UNDONE幾靚
送比男朋友畢業禮物

老野先戴機械錶
戴隻錶都有飛機打

帶加明
一星期差一次都得
利申：自己做緊二手錶，自己都有兩三隻撈 不過無咩帶就真